\begin{table}[h]
	\centering
	\begin{scriptsize}
		\caption*{Tabela 1 - Síntese dos resultados das Tabelas \ref{primeira_tabela_pM} a \ref{ultima_tabela_pT} e dos Gráficos de \ref{primeiro_grafico_pM} a \ref{ultimo_grafico_pT}}
		\begin{tabular}{
				|>{\centering\arraybackslash}m{1.0cm}
				|>{\centering\arraybackslash}m{1.5cm}
				|>{\centering\arraybackslash}m{1.1cm}
				|>{\centering\arraybackslash}m{1.1cm}
				|>{\centering\arraybackslash}m{1.0cm}
				|>{\centering\arraybackslash}m{1.0cm}
				|>{\centering\arraybackslash}m{1.0cm}
				|>{\centering\arraybackslash}m{1.0cm}
				|>{\centering\arraybackslash}m{4cm}
				|}\hline
	\multicolumn{9}{|c|}{\cellcolor{black!25} \textbf{SÍNTESE DOS RESULTADOS DAS AMOSTRAGENS DO PERÍODO DA MANHÃ}} \\
	\multicolumn{9}{|c|}{\cellcolor{black!25} \textbf{10h0min10s - 10h23min31s}} \\
	\hline
	Número do Ponto & Número do Resultado & LAeq B dB(A) & LAeq T dB(A) & Lc dB(A) & Lra dB(A) & NCAp* dB(A) & NCAc* dB(A) & Comparação* \\ \hline
	1 & 1.1 & 59,94 & \cellcolor{black!25} 0,0 &\cellcolor{black!25}  0 & 59,94 & \multirow{5}{*}{\textcolor{blue}{60}} & \cellcolor{black!25} 60,0 & \textcolor{blue}{Atende} \\ \cline{1-6} \cline{8-9}	2 & 1.2 & 49,77 & \cellcolor{black!25} 0,0 &\cellcolor{black!25}  0 & 49,77 & & \cellcolor{black!25} 60,0 & \textcolor{blue}{Atende} \\ \cline{1-6} \cline{8-9}	3 & 1.3 & 50,51 & \cellcolor{black!25} 0,0 &\cellcolor{black!25}  0 & 50,51 & & \cellcolor{black!25} 60,0 & \textcolor{blue}{Atende} \\ \cline{1-6} \cline{8-9}	4 & 1.4 & 55,43 & \cellcolor{black!25} 0,0 &\cellcolor{black!25}  0 & 55,43 & & \cellcolor{black!25} 60,0 & \textcolor{blue}{Atende} \\ \cline{1-6} \cline{8-9}	5 & 1.5 & 55,3 & \cellcolor{black!25} 0,0 &\cellcolor{black!25}  0 & 55,3 & & \cellcolor{black!25} 60,0 & \textcolor{blue}{Atende} \\ \cline{1-6} \cline{8-9}\hline\hline
	\multicolumn{9}{|c|}{\cellcolor{black!25} \textbf{SÍNTESE DOS RESULTADOS DAS AMOSTRAGENS DO PERÍODO DA TARDE}} \\
	\multicolumn{9}{|c|}{\cellcolor{black!25} \textbf{13h40min19s - 14h1min20s}} \\
	\hline
	Número do Ponto & Número do Resultado & LAeq B dB(A) & LAeq T dB(A) & Lc dB(A) & Lra dB(A) & NCAp* dB(A) & NCAc* dB(A) & Comparação* \\ \hline
	1 & 2.1 & 59,69 & \cellcolor{black!25} 0,0 & \cellcolor{black!25}  0 & 59,69 & \multirow{5}{*}{\textcolor{blue}{60}} & \cellcolor{black!25} 60,0 & \textcolor{blue}{Atende} \\ \cline{1-6} \cline{8-9}	2 & 2.2 & 61,65 & \cellcolor{black!25} 0,0 &\cellcolor{black!25}  0 & 61,65 & & \cellcolor{black!25} 61,65 & \textcolor{blue}{Atende} \\ \cline{1-6} \cline{8-9}	3 & 2.3 & 52,65 & \cellcolor{black!25} 0,0 &\cellcolor{black!25}  0 & 52,65 & & \cellcolor{black!25} 60,0 & \textcolor{blue}{Atende} \\ \cline{1-6} \cline{8-9}	4 & 2.4 & 43,29 & \cellcolor{black!25} 0,0 &\cellcolor{black!25}  0 & 43,29 & & \cellcolor{black!25} 60,0 & \textcolor{blue}{Atende} \\ \cline{1-6} \cline{8-9}	5 & 2.5 & 57,7 & \cellcolor{black!25} 0,0 &\cellcolor{black!25}  0 & 57,7 & & \cellcolor{black!25} 60,0 & \textcolor{blue}{Atende} \\ \cline{1-6} \cline{8-9}\hline		\end{tabular}
		
	\end{scriptsize}
\end{table}
